有冇巴打會有anxiety attack?

屌明明冇咩特別野要煩 就係好撚辛苦個腦好撚繃緊

廿幾年黎都attack緊

巴打會唔會突然間焦慮到心跳加速抖唔到氣

冇 但好易就會心情好灰 食唔落野

我會，明明乜事都冇，但自己好似越諗越遠，好緊張焦慮，出冷汗。

基本上一出到街/面對陌生人/人多地方都會焦慮,心跳加速同呼吸唔暢順,成個人好唔自然

咁巴打你嚴重過我

我試過因為番新工anxiety attack會撘地鐵嘔同無啦啦喊一quit就冇事
要見輔導呀

我都係咁出街係挑戰嚟
多人嗰陣如果有朋友喺隔嚟我會捉住佢行

我一路都係逼緊自己去面對, 但發覺無改善, 諗緊要唔要去睇醫生

去睇啦 好難自己解決㗎